(猜拿又贏之人加我減)Apple減價

調整增值稅率 大陸 Apple Store 全線產品價格下調

大陸的 Apple Store，無論是網上還是實體店，日前都出現全線調低價格的現象。不過這跟智能手機的整體銷量下滑，Apple 需要透過減價促銷完全無關，而是中國稅務總局之前發出調整增值稅率的通知，在今年 5 月 1 日起開始生效所致。